我知道點解利記今年攞唔到冠軍

中國與英國保守黨合作